iphone7電量

用左個幾月已經跌咗3%

咩apps

其實個app唔準 你去到Apple check又係另一個數

iPhone 7

同你差唔多

放鬆d 啦

咁又點
下年轉新機
手機肯定要年年換架啦
你唔係諗住用3、5、7年啊？